睇人打機幾乜心態？

細個無錢買gameboy，慣左圍住人睇人打機？

以前細個有gameboy, psp總係有啲陌生細路走黎望你打機，有啲仲會問你可唔可以借比佢玩